<resources>
    <string name="app_name">НикитоСережско-русский словарь</string>
<!--    <string name="quote1">Ты не можешь дать  миру того, чего у тебя нет.</string>-->
<!--    <string name="quote2">Счастье это НАВЫК ЗАМЕЧАНИЯ того хорошего что у нас уже ЕСТЬ в жизни. Не больше не меньше.</string>-->
<!--    <string name="quote3">Сохраняйте гибкость в ожиданиях, сохраняя конкретику в планах, касающихся ваших действий.</string>-->
<!--    <string name="quote4">Чтобы опыт трансформировался в прогресс, его нужно переварить. Отрефлексировать.</string>-->
<!--    <string name="quote5">Успех начинается с честного взгляда в зеркало.</string>-->
<!--    <string name="quote6">Размер зоны предсказуемости обратно пропорционален размеру нашей жизни.</string>-->
<!--    <string name="quote7">Пропущенный поворот не означает конец путешествия.</string>-->
<!--    <string name="quote8">Перфекционизм – это путь к стагнации.</string>-->
<!--    <string name="quote9">Начать с чистого листа не сложно. Сложно изменить почерк.</string>-->
<!--    <string name="quote10">Сначала помоги себе, потом – другим.</string>-->
    <string name="quote1">\"Чювак\" - обращение к человеку мужского рода.</string>
    <string name="quote2">\"Это то, что я хотел\" - выражение того, чего человек очень сильно желал или наоборот, очень не хотел. Хрен разберешь. Нужен контекст.</string>
    <string name="quote3">\"До побаченья\" - типичное прощание. Всё понятно.</string>
    <string name="quote4">\"Блеееен\" - выбражение досады, радости и ещё хрен знает чего, зависит от обстоятельств.</string>
    <string name="quote5">\"Присрать\" - качественно прилепить один объект к другому или что-то сделать.</string>
    <string name="quote6">\"Сделать ветряк\" - иронизцаия по поводу того, что был какой-то проект, котрый очень хотели сделтаь, но потом поняли, что оно нафиг не надо.</string>
    <string name="quote7">\"Сделать руку\" - см. \"Сделать ветряк\".</string>
    <string name="quote8">\"Сделать поливалку\" - пример успешно выполненного проекта, разработчики котрого очень гордятся собой.</string>
    <string name="quote9">\"Та херня крутящаяся с датчиками\" - пример проекта, который активно выполнялся, но потерял актуальность и впоследствии интерес к нему. Не то же самое, что и \"Сделать ветряк\".</string>
    <string name="quote10">\"Ну это успех, так-то\" - выражение радости по поводу успешного чего-то.</string>
    <string name="quote11">\"НикитоСережско-русский словарь\" - вот эта фигня, которую вы сейчас чиаете. Могли бы и мой видосрик посмотерть так-то, про кофе например.</string>
    <string name="quote12">\"Собрать ЧПУ станок\" - Проект, о котором ты настолько долго думаешь, строишь планы, готовишься, но в конце концов понимаешь, что он нахер не нужен...</string>
    <string name="quote13">\"Ходила\" - Вид человека, очень любящего ходьбу, готов идти до 9 школы.</string>
    <string name="quote14">\"Идти до 9 школы\" - желание выполнить какой-то очень сложный проект и понимание, что он заглохнет на полпути.</string>

</resources>